計我話, 應該迫熱狗體制外剷除共諜

靠體制內選票殺喪屍真係會殺撚到20XX年, 地球人移民火星
所以我就諗到個方法, 加速鞭策本土派係體制外以孤狼暗殺, 刺殺. 毒殺既方式收拾香港共諜
就係一票不投熱狗, 迫撚到佢體制外消滅喪屍

一個真心膠反對派
只有風雲計劃保送

一個真共諜
內有共產黨倒票, 外有風雲計劃保送

姐係靠體制內選舉將一個真共諜拉落馬仲難撚過拉任何一個反對派落馬

你送熱狗入垃圾會, 養撚到佢吐滿腸肥, 到時你叫佢地係體制外消滅共諜已經太遲, 彩你都有味

本土派係體制外殺泛民共諜, 最終矛頭都係指向共產黨
係冇撚得輸果隻
蝴蝶效應勁到分分鐘可以引發第3次世界大戰

感謝全立法會最勇武議員

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：